<resources>
    <string name="app_name">MemoxVP</string>

    <string name="navigation_drawer_open">Open navigation drawer</string>
    <string name="navigation_drawer_close">Close navigation drawer</string>

    <string name="action_settings">Settings</string>
    <string name="title_activity_about">About</string>
    <string name="title_activity_splash_screen">SplashScreen</string>
    <string name="title_activity_splashscreen">Splashscreen</string>
    <string name="about_main"></string>
    <string name="ok">OK</string>
    <string name="cancel">Cancel</string>
    <string name="info_title">Memox VP</string>
    <string name="info_srl">MEMOX VISION SRL</string>
    <string name="info_description">Aplicația MemoX VP a fost concepută pentru a ușura activitatea persoanelor care activează în domeniul
        financiar contabil și nu numai.
        Scopul acesteia este să reducă timpul petrecut pe site-urile
        instituțiilor publice pentru verificarea clienților și furnizorilor unei organizații
        în vederea obținerii de informații cu privire la: datele de identificare, status
        (activ/inactiv, insolvență), înregistrarea TVA / TVAI, cod VIES.
        Cum în practică pot interveni destul de frecvent modificări ale
        datelor agenților economici, un astfel de instrument reprezintă o necesitate.

        În acest scop oferim organizațiilor posibilitatea de a-și verifica în timp real și cu o economie de
        timp considerabilă întreaga baza de date de clienți și furnizori cu care acestea colaborează.

        Sursele de date utilizate sunt: Ministerul de Finanțe (MF),
        Agenția Națională de Administrare Fiscală (ANAF), Oficiul Național al Registrului Comerțului (ONRC) și Baze de date proprii.
        Se verifică datele înregistrate la Ministerul de Finanțe (datele de identificare, TVA, TVAI),
        în Registrul contribuabililor inactivi/reactivați, în Registrul persoanelor impozabile care aplică sistemul de TVA la încasare,
        Buletinul Insolvenței, iar pentru partenerii externi se validează numărul de înregistrare pentru TVA-VIES.




</string>
    <string name="title_activity_customers">CustomersActivity</string>
    <string name="title_activity_customers2">CustomersActivity2</string>
    <string name="title_activity_result">ResultActivity</string>
</resources>
